無自信既人真係好無吸引力

我知

尤其男人
真係好肉酸
點保護條女

搭小巴唔敢嗌有落

唔敢買外賣

係...我連呼吸都要偷偷地 驚俾人發現
有幾次差d窒息死

自卑加負能量爆燈

沒自信的毒男

無自信嘅男人真係好無吸引力
無錢

Sor9ly lor

啱

利申自卑撚

哈哈哈

無自信差啲定自信過高差啲